所謂有競爭先有進步...

仍然留守係果邊既登登仔不忿方丈自身既無能(因此官方apps永世都搞唔好), 最近已經靜靜地發展咗個據稱好L好用既非官方版新app — HKGz.

果邊話暫時只有iOS app, 遲啲先會有Android app. (點解啲developers永遠將Android users當係次等用家?! )

唔知連仔點睇? 唔知datHKG作者(貓义)又點睇?

我唔係話鼓吹連登仔返過去, 只係想連登developers將HKGz作為借鏡(如果HKGz果班developers唔係抄連登既話!), 睇下人地有乜咁正斗既features, 知己知彼, 不妨都加係連登度, 唔會落後於人!

(利申: 我無iOS device[iPhone/iPod Touch/iPAD]可以裝到HKGz, 唔能夠親身體驗到個app好成點, 又cap唔到圖做參考! )

因為內裡都係中國人

高登有個新嘅第3方app?

自己入去慢慢睇，成個app介面抄足HKG+，裡面仲有隻IT狗厚顏無恥咁話唔算抄，之後畀人cap圖秒咗潛埋水 。

快點來抄我快點來抄我快點來抄我快點來抄我快點來抄我快點來抄我

哈哈, 原來係咁, 咁就可以唔駛理佢地喇!

等佢出埋Android版比較下, 咪知有冇抄你個datHKG囉, 唔駛心急!